# Friendzone - Botón que arranca

Ejercicio del meme del botón que arranca

* Js nativo solamente, EC5 o superior

## Instalación

Sólo ejecutar git clone con este link

```
git clone https://gitlab.com/carlorregod/boton-corre-friendzone.git
```

Solo doble click sobre el index.html y listo!!!

## Tecnologías

* Javascript EC5


### ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
